黃色經濟圈就係黃色互屌圈 根本搞嚟就係哂氣

第一你根本避免唔到用中國貨 上次食黃店有支付寶

而且成個經濟圈造就不停鬥黃 我亦睇唔到共產黨因為黃圈
有咩損失

黃色經濟圈有頭尾都係失敗 唔止冇用仲害左場運動

係時候宣布黃圈停止集中精神搞其他野

勿回五毛

支那共諜 拉

戇鳩五毛
黃圈仲發展緊
而最重要係維持抗爭意識
拉

捉鬼撚孜來

唔係互屌 係屌你咋傻仔

所以冇人批頭龍門冰室

你D同事扮晒兩邊互屌

你屌陳志全 鄭松泰 唔叫互屌